Программа, которая вычисляет количество символов 'r' в произвольном текстовом файле.

Программа, вычисляющая число слов в произвольном текстовом файле, каждое из которых содержит не менее трех символов 'r'.